( 有圖 ) 不停用熱水沖身

呢幾日咁凍，沖涼嘅時候，不知不覺用多咗水，因為熱水長流！
不停有熱水，真係好撚正！

儲水式用家表示屌你屎忽

點解唔換咗部儲水式？

連沖涼都唔做囉
你仲可以除衫走入個廁所入邊
其實你都唔係好凍姐